連登仔：咁大個人未見過市民咁樣畀人打

你班建制撚